中國過百艘抽砂船包圍馬祖海域！ 美國7日內2度宣布對台軍售 兩岸紛紛提升後備戰力！ 〈蕭若元

中國過百艘抽砂船包圍馬祖海域！
美國7日內2度宣布對台軍售
兩岸紛紛提升後備戰力！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-10-27

memehongkong
710K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：